# Copyright (C) 2021 WisdmLabs
# This file is distributed under the same license as the LearnDash Ratings, Reviews, and Feedback plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LearnDash Ratings, Reviews, and Feedback 2.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wdm-course-"
"review\n"
"Last-Translator: 에듀베이직\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-18T17:05:16+05:30\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-13 00:11+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: wdm_ld_course_review\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.5.2; wp-5.7"

#: public/class-feedback-handler.php:102
msgid " characters."
msgstr " characters."

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:450
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:475
msgid " Feedback"
msgstr "피드백"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:474
msgid " feedback"
msgstr "피드백"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:451
msgid " Feedback of LD Courses"
msgstr "런대쉬 강의  피드백"

#: admin/class-course-metabox.php:243
msgid " out of "
msgstr "밖으로"

#: admin/class-course-review-cpt.php:679
msgid " Review"
msgstr "리뷰"

#: admin/class-course-review-cpt.php:678
msgid " review"
msgstr "리뷰"

#: admin/class-course-review-cpt.php:656
msgid " Review of LD "
msgstr "런대쉬 검토"

#. translators: %d: Number of People.
#: includes/functions.php:285
msgid "%d people found this helpful."
msgstr "%d 명이 유용하다고 생각했습니다."

#. translators: %s : human-readable time difference
#: includes/functions.php:746 public/templates/single-review.php:37
msgctxt "%s = human-readable time difference"
msgid "Posted %s ago"
msgstr " %s 전에 게시 됨"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:500
msgid "%s Feedback"
msgstr "%s  피드백"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-review-cpt.php:715
msgid "%s Reviews"
msgstr "%s 리뷰"

#: includes/constants.php:116
msgid "'LearnDash Ratings, Reviews, and Feedback'"
msgstr "'런대쉬 평가, 리뷰 및 피드백'"

#: admin/class-course-review-cpt.php:362
msgid "(Not Published)"
msgstr "(게시되지 않음)"

#: public/templates/popup-feedback-form.php:38
msgid "*This feedback will be privately emailed to the author."
msgstr "* 이 피드백은 작성자에게 비공개로 이메일로 전송됩니다."

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:170
#: admin/class-course-review-cpt.php:238
msgid "--- Select %s ---"
msgstr "--- %s 선택 ---"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:87
#: public/templates/reviews-section.php:135
msgid "1 star only"
msgstr "별 1개만"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:86
#: public/templates/reviews-section.php:134
msgid "2 star only"
msgstr "별 2개만"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:85
#: public/templates/reviews-section.php:133
msgid "3 star only"
msgstr "별 3개만"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:84
#: public/templates/reviews-section.php:132
msgid "4 star only"
msgstr "별 4개만"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:83
#: public/templates/reviews-section.php:131
msgid "5 star only"
msgstr "별 5개만"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:144
msgid "<< Previous Page"
msgstr "<< 이전 페이지"

#. translators: %d : Total Number of Reviews.
#: public/templates/reviews-section.php:70
msgid "<span class=\"reviews-total\">%d</span> Ratings"
msgstr "%d 등급"

#: public/templates/review-details.php:46
msgid "Add a headline*"
msgstr "* 리뷰 제목 작성"

#: public/templates/review-details.php:58
msgid "Add a photo or video"
msgstr "사진 또는 비디오 추가"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:479
msgid "Add New %s Feedback"
msgstr "새 %s  피드백 추가"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-review-cpt.php:683
msgid "Add New %s Review"
msgstr "새 %s 리뷰 추가"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:156
msgid "Add New Option"
msgstr "새 옵션 추가"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:79
msgid "Add New Question"
msgstr "새 질문 추가"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:275
msgid "Add New Survey"
msgstr "새 설문 조사 추가"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:308
msgid "Add Question"
msgstr "질문 추가"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:144
msgid "Add Your Option"
msgstr "옵션 추가"

#: admin/templates/review-general-setting.php:56
msgid "Admin approval required on reviews"
msgstr "리뷰 작성 시 관리자 승인 필요"

#: admin/class-course-metabox.php:355
msgid "After Content"
msgstr "내용 후"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:477
msgid "All %s Feedback"
msgstr "모든 %s  피드백"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-review-cpt.php:681
msgid "All %s Reviews"
msgstr "모든 %s 리뷰"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:62
msgid "All Courses"
msgstr "모든 강의"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:82
msgid "All Questions"
msgstr "모든 질문"

#: admin/class-course-metabox.php:291
msgid "All reviews"
msgstr "모든 리뷰"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:82
#: public/templates/reviews-section.php:130
msgid "All Stars"
msgstr "모든 별점"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:278
msgid "All Surveys"
msgstr "모든 설문 조사"

#: admin/templates/review-general-setting.php:33
msgid "Allow comment on reviews"
msgstr "리뷰에 대한 댓글 허용"

#: admin/class-course-metabox.php:261
msgid "Allow rating and review after"
msgstr "평가 및 리뷰 허용"

#: admin/templates/review-general-setting.php:40
msgid "Allow users to give comments on the reviews."
msgstr "사용자가 리뷰에 대한 의견을 제공 할 수 있습니다."

#: admin/templates/feedback-general-setting.php:37
msgid "Allow users to give feedback after course completion."
msgstr "사용자가 과정 완료 후 피드백을 제공 할 수 있습니다."

#: public/templates/rating-submission.php:25
#: public/templates/review-details.php:25
msgid "Amazing, above expectations!"
msgstr "기대 이상입니다!"

#: admin/class-course-review-cpt.php:938
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: public/templates/delete-confirmation.php:22
msgid "Are you sure you want to delete your review?"
msgstr "승인"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:455
msgid "Assigned Questions"
msgstr "할당 된 질문"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:78
#: admin/templates/review-email-setting.php:78
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:91
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:228
msgid "Author display name"
msgstr "작성자 표시 이름"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:79
#: admin/templates/review-email-setting.php:79
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:92
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:229
msgid "Author email ID"
msgstr "작성자 이메일 ID"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:76
#: admin/templates/review-email-setting.php:76
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:89
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:226
msgid "Author first name"
msgstr "작성자 이름"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:80
#: admin/templates/review-email-setting.php:80
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:93
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:230
msgid "Author ID"
msgstr "작성자 ID"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:77
#: admin/templates/review-email-setting.php:77
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:90
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:227
msgid "Author last name"
msgstr "작성자 성"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:72
#: admin/templates/review-email-setting.php:72
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:85
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:222
msgid "Author shortcodes"
msgstr "작성자 단축 코드"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:53
#: admin/templates/review-email-setting.php:53
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:66
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:203
msgid "Available shortcodes"
msgstr "사용 가능한 단축 코드"

#: admin/class-course-metabox.php:243
msgid "Average rating :-"
msgstr "평균 등급 :-"

#: public/templates/rating-submission.php:23
#: public/templates/review-details.php:23
msgid "Average, could be better"
msgstr "평균, 더 나을 수 있음"

#: public/templates/reviews-section.php:64
msgid "Avg. Rating"
msgstr "평균 평점"

#: public/templates/rating-submission.php:21
#: public/templates/review-details.php:21
msgid "Awful, not what I expected at all"
msgstr "끔찍해, 내가 기대했던 게 아니야"

#: public/templates/review-completion.php:37
#: public/templates/review-details.php:105
msgid "Back"
msgstr "뒤로 가기"

#: admin/class-course-metabox.php:356
msgid "Before Content"
msgstr "내용 전"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:35
#: admin/templates/review-email-setting.php:35
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:48
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:185
msgid "Body"
msgstr "이메일 본문"

#: public/templates/delete-confirmation.php:25
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: admin/admin.php:29
msgid "Changelog"
msgstr "변경 로그"

#: public/templates/popup-feedback-form.php:43
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: admin/class-course-metabox.php:254
msgid "completion"
msgstr "완성"

#: admin/class-course-metabox.php:366
msgid "Copy Shortcode"
msgstr "단축 번호 복사"

#: includes/functions.php:504
msgid "Course"
msgstr "강의"

#: admin/class-course-metabox.php:107
msgid "Course Feedback"
msgstr "강의  피드백"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:95
#: admin/templates/review-email-setting.php:95
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:108
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:245
msgid "Course ID"
msgstr "강의 ID"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:94
#: admin/templates/review-email-setting.php:94
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:107
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:244
msgid "Course link"
msgstr "강의 링크"

#: admin/class-course-metabox.php:218
msgid "Course Rating"
msgstr "강의 평가"

# 뷰
#: admin/class-course-metabox.php:305
msgid "Course Review"
msgstr "강의 리뷰"

#: admin/templates/review-general-setting.php:51
msgid "Course Review Global Setting."
msgstr "강의 리뷰 글로벌 설정"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:89
#: admin/templates/review-email-setting.php:89
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:102
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:239
msgid "Course shortcodes"
msgstr "강의 단축 코드"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:288
msgid "Course Survey"
msgstr "강의 설문 조사"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:289
msgid "Course Surveys"
msgstr "강의 설문 조사"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:93
#: admin/templates/review-email-setting.php:93
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:106
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:243
msgid "Course title"
msgstr "강의 제목"

#: includes/functions.php:509
msgid "Courses"
msgstr "강의"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:483
msgid "Create New Question"
msgstr "새 질문 만들기"

#: public/templates/reviews-section.php:41
msgid "Currently we are processing your review."
msgstr "현재 리뷰를 처리 중입니다."

#. translators: %s : Shortcode
#: admin/class-course-metabox.php:361
msgid "Custom Location (use shortcode %s)"
msgstr "사용자 지정 위치 (단축 코드 %s 사용)"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:113
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:145
msgid "Day of week"
msgstr "요일"

#: public/templates/rating-preview.php:43
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:147
msgid "Delete Option"
msgstr "옵션 삭제"

#: public/templates/delete-confirmation.php:19
msgid "Delete Your Review?"
msgstr "리뷰를 삭제 하시겠습니까?"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:198
msgid "Detailed Report"
msgstr "상세 보고서"

#: admin/class-course-metabox.php:333
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: admin/class-course-metabox.php:132
msgid "Do you want to use feedback form ?"
msgstr "피드백 양식을 사용 하시겠습니까?"

#: admin/admin.php:27
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:481
msgid "Edit %s Feedback"
msgstr "%s 의견 수정"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-review-cpt.php:685
msgid "Edit %s Review"
msgstr "%s 리뷰 편집"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:80
msgid "Edit Question"
msgstr "질문 수정"

#: public/class-review-submission.php:125 public/class-reviews-section.php:192
msgid "Edit rating"
msgstr "평가 편집"

#: public/templates/rating-preview.php:44
msgid "Edit Review"
msgstr "리뷰 수정"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:276
msgid "Edit Survey"
msgstr ""
"\n"
"설문 조사 편집"

#: public/templates/reviews-section.php:37
msgid "Edit your Review"
msgstr "리뷰 편집하기"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:286
#: admin/class-course-review-cpt.php:892
msgid "Email template"
msgstr "이메일 템플릿"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:164
msgid "Email will be sent on which date of the month."
msgstr "매월 어느 날짜에 이메일이 발송됩니다."

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:128
msgid "Email will be sent x days after course completion."
msgstr "강의 완료 후 x 일 후에 이메일이 발송됩니다."

#: admin/class-course-metabox.php:329
msgid "Enable course rating and review"
msgstr "강의 평가 및 리뷰 활성화"

#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:28
msgid "Enable Review Prompt emails"
msgstr "리뷰 프롬프트 이메일 활성화"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:102
msgid "Enable Review Reminder emails"
msgstr "리뷰 알림 이메일 활성화"

#: admin/class-course-metabox.php:332
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: admin/class-course-metabox.php:253
msgid "Enrollment"
msgstr "등록"

#: admin/class-course-review-cpt.php:400
msgid "Excerpt"
msgstr "발췌"

#: admin/class-course-review-cpt.php:749 public/class-feedback-handler.php:100
msgid "Failed from timeout"
msgstr "시간 초과로 인해 실패했습니다."

#: public/class-review-submission.php:427
msgid "Failed to delete media. Please try again later."
msgstr "미디어를 삭제하지 못했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오."

#: public/class-review-submission.php:411
msgid ""
"Failed to delete some/all attachments related to this review. Please try "
"again later."
msgstr "이 리뷰와 관련된 일부 / 모든 첨부 파일을 삭제하지 못했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오."

#: public/class-review-submission.php:385
msgid "Failed to delete this review. Please try again later."
msgstr "이 리뷰를 삭제하지 못했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오."

#: public/class-feedback-handler.php:295
msgid "feedback"
msgstr "피드백"

#: admin/templates/feedback-general-setting.php:55
msgid "Feedback button text"
msgstr "피드백 버튼 텍스트"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:337
msgid "Feedback details"
msgstr "피드백 세부 정보"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:107
msgid "Feedback ID"
msgstr "피드백 ID"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:106
msgid "Feedback link"
msgstr "피드백 링크"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:346
msgid "Feedback Message"
msgstr "피드백 메시지"

#: admin/templates/feedback-general-setting.php:42
msgid "Feedback notification"
msgstr "피드백 알림"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:105
msgid "Feedback of the user"
msgstr "사용자의 피드백"

#: admin/templates/feedback-general-setting.php:30
msgid "Feedback on all courses"
msgstr "모든 과정에 대한 피드백"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:101
msgid "Feedback shortcodes"
msgstr "피드백 단축 코드"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:91
#: public/templates/reviews-section.php:139
msgid "Filter by"
msgstr "필터링 기준"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:69
msgid "Filter by Course"
msgstr "강의로 필터링"

#: includes/constants.php:116
msgid "first"
msgstr "먼저"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:160
msgid "From"
msgstr "From"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:281
#: admin/class-course-review-cpt.php:887
msgid "General"
msgstr "일반"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:168
msgid "Get Report"
msgstr "보고서 받기"

#: admin/templates/review-general-setting.php:44
msgid "Global Course Review Switch"
msgstr "글로벌 강의 리뷰 스위치"

#: admin/class-course-metabox.php:149
msgid "Global setting"
msgstr "글로벌 설정"

#: public/templates/rating-submission.php:24
#: public/templates/review-details.php:24
msgid "Good, what I expected"
msgstr "좋아, 내가 기대했던 것"

#: admin/templates/review-email-setting.php:105
msgid "Headline of the Review"
msgstr "리뷰 제목"

#: public/templates/single-review.php:85
msgid "Helpful?"
msgstr "도움이 되셨나요?"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:125
msgid "How many days post course completion"
msgstr "과정 완료 후 며칠"

#: public/templates/rating-submission.php:30
msgid "How would you rate this course?"
msgstr "이 강의를 어떻게 평가 하시겠습니까?"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wisdmlabs.com"
msgstr "https://wisdmlabs.com"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wisdmlabs.com/"
msgstr "https://wisdmlabs.com/"

#. translators: %1$s : Course Label Title %2$s: Review Link
#: public/templates/popup-feedback-form.php:45
msgid "If you want to review/rate the %1$s please %2$s"
msgstr "%1$s을(를) 리뷰/평가하려면 %2$s 하십시오."

#: public/class-review-submission.php:247
msgid ""
"Invalid File type. Allowed file extensions for images/videos are .jpg, .jpeg,"
" .png, .gif, .ico, .mp4, .m4v, .mov, .wmv, .avi, .mpg, .ogv, .3gp & .3gp2"
msgstr ""
"잘못된 파일 유형입니다. 이미지/비디오에 허용되는 파일 확장자는 .jpg, .jpeg, .png, .gif, .ico, .mp4, ."
"m4v, .mov, .wmv, .avi, .mpg, .ogv, .3gp 및 .3gp2입니다."

#: public/class-feedback-handler.php:225
msgid "Invalid File type. Please upload jpeg/png images only."
msgstr "잘못된 파일 유형입니다. jpeg/png 이미지만 업로드하세요."

#: public/class-reviews-section.php:461
msgid "Invalid invocation(data missing)"
msgstr "잘못된 호출 (데이터 누락)"

#: public/class-reviews-section.php:465
msgid "Invalid Nonce"
msgstr "잘못된 Nonce"

#: admin/templates/review-general-setting.php:63
msgid "Is admin approval required on reviews to be published."
msgstr "리뷰를 게시하려면 관리자 승인이 필요합니다."

#. Plugin Name of the plugin
msgid "LearnDash Ratings, Reviews, and Feedback"
msgstr "런대쉬 평가, 리뷰 및 피드백"

#: public/templates/reviews-section.php:96
#: public/templates/reviews-section.php:156
msgid "Login to Review"
msgstr "로그인 후 리뷰작성하기"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:73
#: public/templates/reviews-section.php:121
msgid "Most Recent"
msgstr "최신순"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:483
msgid "New %s Feedback"
msgstr "새로운 %s 피드백"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-review-cpt.php:687
msgid "New %s Review"
msgstr "새 %s 리뷰"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:81
msgid "New Question"
msgstr "새로운 질문"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:277
msgid "New Survey"
msgstr "새로운 설문 조사"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:190 admin/class-rrf-survey-cpt.php:480
#: public/class-survey-shortcode.php:148
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:145
msgid "Next Page >>"
msgstr "다음 페이지 >>"

#: admin/class-course-metabox.php:124
#: admin/templates/feedback-general-setting.php:9
#: admin/templates/review-general-setting.php:9
msgid "No"
msgstr "아니"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:488
msgid "No Feedback Found"
msgstr "피드백이 없습니다."

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:489
msgid "No Feedback Found in Trash"
msgstr "휴지통에 피드백이 없습니다."

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:85
msgid "No questions found"
msgstr "질문이 없습니다."

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:86
msgid "No questions found in the Trash"
msgstr "휴지통에 질문이 없습니다."

#: public/class-review-submission.php:365
msgid "No Review Found."
msgstr "리뷰를 찾을 수 없습니다."

#: admin/class-course-review-cpt.php:692
#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:101
msgid "No Reviews Found"
msgstr "리뷰가 없습니다."

#: admin/class-course-review-cpt.php:693
msgid "No Reviews Found in Trash"
msgstr "휴지통에 리뷰가 없습니다."

#: public/class-reviews-section.php:503 public/templates/reviews-listing.php:55
msgid "No Reviews Found!"
msgstr "리뷰가 없습니다!"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:281
msgid "No surveys found"
msgstr "설문 조사가 없습니다."

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:282
msgid "No surveys found in the Trash"
msgstr "휴지통에 설문 조사가 없습니다."

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:237
#: admin/class-course-review-cpt.php:365
msgid "Not Assigned"
msgstr "할당되지 않음"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:169
msgid "Number of reminder emails to be sent"
msgstr "보낼 미리 알림 이메일 수"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:111
msgid "Number of Users"
msgstr "사용자 수"

#: includes/functions.php:282
msgid "One person found this helpful. "
msgstr "한 사람에게 도움이 되었습니다."

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:116
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:291
#: admin/class-course-review-cpt.php:907
msgid "Other Extensions"
msgstr "기타 확장"

#: public/templates/review-details.php:59
msgid "People find images and videos more helpful than text alone."
msgstr "추가 할 이미지와 비디오가 있다면 첨부해주세요."

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:133
msgid "Periodic Frequency"
msgstr "주기적인 주파수"

#: public/class-feedback-handler.php:168
msgid "Please provide feedback"
msgstr "의견을 보내주세요."

#: admin/class-course-review-cpt.php:748 public/class-feedback-handler.php:99
msgid "Please wait"
msgstr "기다려주세요."

#: includes/constants.php:116
msgid "plugin is not active. In order to make"
msgstr "만들기 위해서 플러그인이 활성화되지 않았습니다."

#: admin/admin.php:28
msgid "Plugin support"
msgstr "플러그인 지원"

#: includes/constants.php:116
msgid "plugin work, you need to install and activate"
msgstr "플러그인 작업, 설치 및 활성화가 필요합니다."

#: public/templates/rating-submission.php:22
#: public/templates/review-details.php:22
msgid "Poor, pretty disappointed"
msgstr "가난하고 꽤 실망"

#: public/class-survey-shortcode.php:142
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: public/templates/single-review.php:75
msgid "Preview Image"
msgstr "미리보기 이미지"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:188 admin/class-rrf-survey-cpt.php:476
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: admin/templates/feedback-general-setting.php:14
#: public/class-feedback-handler.php:72 public/class-feedback-handler.php:74
#: public/templates/popup-feedback-form.php:25
msgid "Provide your feedback"
msgstr "수강후기 작성"

#: admin/class-course-review-cpt.php:1038
msgid "Provide your reason for rejection here"
msgstr "여기에 거부 이유를 입력하세요."

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:114
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:111
msgid "Question Options"
msgstr "질문 옵션"

#: admin/class-course-review-cpt.php:399 admin/class-course-review-cpt.php:424
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: public/templates/reviews-section.php:51
msgid "Ratings and Reviews"
msgstr "평가 및 리뷰"

#: admin/class-course-review-cpt.php:1033
msgid "Reason for rejection"
msgstr "거부 이유"

#: admin/class-course-review-cpt.php:939
msgid "Reject"
msgstr "받지 않다."

#: admin/class-course-review-cpt.php:699
msgid "Rejected"
msgstr "거부 됨"

#. translators: %s : Reject Review Post Status
#: admin/class-course-review-cpt.php:701
msgid "Rejected (%s)"
msgid_plural "Rejected (%s)"
msgstr[0] "거부 됨 (%s)"
msgstr[1] ""

#: admin/class-course-review-cpt.php:575
msgid "Rejection reason"
msgstr "거부 이유"

#: public/templates/popup-feedback-form.php:28
#: public/templates/review-details.php:54
msgid "remaining character(s)"
msgstr "글자 남음"

#: admin/class-course-review-cpt.php:655
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: public/class-review-submission.php:483
msgid "review"
msgstr "리뷰"

#: admin/templates/review-general-setting.php:88
msgid "Review default reject message"
msgstr " 리뷰 기본 거부 메시지"

#: admin/templates/review-general-setting.php:80
msgid "Review default reject subject"
msgstr "리뷰 기본 거부 제목"

#: public/class-review-submission.php:332
msgid ""
"Review Description is a required field. Please go back to the previous step "
"and add a description for this review."
msgstr "리뷰 설명은 필수 필드입니다. 이전 단계로 돌아가 이 리뷰에 대한 설명을 추가하십시오."

#: admin/class-course-review-cpt.php:474
msgid "Review details"
msgstr "세부 정보 리뷰"

#. translators: %d : Review description max length.
#: public/class-review-submission.php:340
msgid "Review Details cannot be greater than %d."
msgstr "리뷰 세부 정보는 %d보다 클 수 없습니다."

#. translators: %d : Review Headline max length.
#: public/class-review-submission.php:336
msgid "Review Headline cannot be greater than %d."
msgstr "리뷰 제목은 %d보다 클 수 없습니다."

#: public/class-review-submission.php:329
msgid ""
"Review Headline is a required field. Please go back to the previous step and "
"add a headline for this review."
msgstr "리뷰 헤드 라인은 필수 필드입니다. 이전 단계로 돌아가 이 리뷰의 헤드 라인을 추가하세요."

#: admin/templates/review-email-setting.php:108
msgid "Review ID"
msgstr "리뷰 ID"

#: admin/templates/review-email-setting.php:107
msgid "Review link"
msgstr "리뷰 링크"

#: admin/templates/review-general-setting.php:68
msgid "Review notification"
msgstr "리뷰 알림"

#: admin/templates/review-email-setting.php:106
msgid "Review of the user"
msgstr "사용자 리뷰"

#: admin/class-course-review-cpt.php:897
msgid "Review Prompt Email Settings"
msgstr "리뷰 프롬프트 이메일 설정"

#: admin/class-course-review-cpt.php:902
msgid "Review Reminder Email Settings"
msgstr "미리 알림 이메일 설정 리뷰"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:114
msgid "Review Reminder email type"
msgstr "미리 알림 이메일 유형 리뷰"

#: admin/templates/review-email-setting.php:101
msgid "Review shortcodes"
msgstr "리뷰 단축 코드"

#: public/templates/rating-submission.php:35
#: public/templates/review-details.php:106
msgid "Save & Continue"
msgstr "저장하고 계속하기"

#: public/templates/review-completion.php:38
msgid "Save & Exit"
msgstr "저장 후 종료"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:487
msgid "Search %s Feedback"
msgstr "%s 피드백 검색"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-review-cpt.php:691
msgid "Search %s Reviews"
msgstr "%s 리뷰 검색"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:84 admin/class-rrf-survey-cpt.php:426
#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:427
msgid "Search Questions"
msgstr "질문 검색"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:280
msgid "Search Surveys"
msgstr "설문 조사 검색"

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:261
#: admin/class-course-review-cpt.php:410
msgid "Select"
msgstr "선택"

#. translators: %s: Course Label
#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:149
msgid "Select %s"
msgstr "%s 선택"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:334
msgid "Select Courses"
msgstr "강의 선택"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:161
msgid "Select date of month."
msgstr "날짜를 선택하십시오."

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:148
msgid "Select Day of week"
msgstr "요일 선택"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:136
msgid "Select Email Frequency"
msgstr "이메일 빈도 선택"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:117
msgid "Select Reminder Type"
msgstr "알림 유형 선택"

#: public/templates/popup-feedback-form.php:35
msgid "Send Feedback"
msgstr "피드백 보내기"

#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:35
msgid ""
"Send Review Prompt email to students when they are eligible to submit the "
"review"
msgstr "강의를 제출할 자격이있는 학생에게 리뷰 프롬프트 이메일을 보냅니다."

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:109
msgid ""
"Send Review Reminder email to students when they are eligible to submit the "
"review"
msgstr "강의를 제출할 자격이있는 학생에게 리뷰 알림 이메일을 보냅니다."

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:502
#: admin/class-course-review-cpt.php:726
msgid "Settings"
msgstr "Settings"

#: public/class-feedback-handler.php:102
msgid "Should not exceed "
msgstr "초과해서는 안됩니다."

#: admin/class-course-metabox.php:353
msgid "Show Course Reviews"
msgstr "강의 리뷰보기"

#: public/templates/single-review.php:159
msgid "Show less replies"
msgstr "답글 간략히 보기"

#: public/templates/reviews-listing.php:61
msgid "Show more reviews"
msgstr "리뷰 더보기"

#: public/templates/invalid-template.php:10
msgid "Something seems to be wrong!!! Please try again later."
msgstr "뭔가 잘못된 것 같습니다!!! 나중에 다시 시도 해주십시오."

#: public/class-feedback-handler.php:152 public/class-feedback-handler.php:162
#: public/class-feedback-handler.php:251
msgid "Something went wrong!"
msgstr "문제가 발생했습니다!"

#: public/class-review-submission.php:323
#: public/class-review-submission.php:358
msgid "Something went wrong. Could not find the target course for this review."
msgstr "문제가 발생했습니다. 이 리뷰의 대상 코스를 찾을 수 없습니다."

#: public/class-feedback-handler.php:177
msgid "Sorry! You have already submitted the feedback form for this course."
msgstr "죄송합니다! 이 과정에 대한 피드백 양식을 이미 제출했습니다."

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:78
#: public/templates/reviews-section.php:126
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:26
#: admin/templates/review-email-setting.php:26
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:40
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:177
msgid "Subject"
msgstr "이메일 제목"

#: admin/class-course-review-cpt.php:1040 public/class-survey-shortcode.php:145
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:195
msgid "Summarized Report"
msgstr "요약 보고서"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:182
msgid "Survey : "
msgstr "서베이 :"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:309
msgid "Survey Courses"
msgstr "설문 조사 과정"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:87 admin/class-rrf-question-cpt.php:92
#: admin/class-rrf-question-cpt.php:93 admin/class-rrf-survey-cpt.php:84
#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:85
msgid "Survey Questions"
msgstr "설문 조사 질문"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:137
msgid "Survey Results"
msgstr "조사 결과"

#. translators: %s : Name of the template file.
#: public/class-feedback-handler.php:132 public/class-review-submission.php:170
msgid "Template file %s doesn't exist in any of the given locations."
msgstr "지정된 위치에 템플릿 파일 %s이(가) 없습니다."

#: admin/class-course-review-cpt.php:820 admin/class-course-review-cpt.php:831
#: admin/class-course-review-cpt.php:855
msgid "Template updated"
msgstr "템플릿이 업데이트되었습니다."

#: public/class-survey-shortcode.php:160
msgid "Thank you for taking the time to complete this survey"
msgstr "설문 조사에 응해주셔서 감사합니다."

#: public/class-reviews-section.php:386 public/class-reviews-section.php:443
msgid "Thank you for your feedback"
msgstr "의견을 보내 주셔서 감사합니다!"

#: public/class-feedback-handler.php:245
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "의견을 보내 주셔서 감사합니다!"

#: public/templates/review-completion.php:27
msgid "Thanks for submitting the review!"
msgstr "리뷰를 제출해주셔서 감사합니다!"

#: admin/templates/review-general-setting.php:91
msgid ""
"The default message set here will be displayed when a course review is "
"rejected."
msgstr "여기에 설정된 기본 메시지는 강의 리뷰가 거부 될 때 표시됩니다."

#: admin/templates/review-general-setting.php:83
msgid ""
"The default subject set here will be sent to the author when a course review "
"is rejected."
msgstr "여기에 설정된 기본 제목은 강의 리뷰가 거부 될 때 작성자에게 전송됩니다."

#. translators: %s : Max Upload File size
#: public/class-review-submission.php:129
msgid "This file exceeds the maximum upload size (%s) for this site"
msgstr "이 파일은이 사이트의 최대 업로드 크기 (%s)를 초과합니다."

#. Description of the plugin
msgid "This plugin provides a feature to rate, review and feedback on course."
msgstr "이 플러그인은 강의에 대한 평가, 리뷰 및 피드백 기능을 제공합니다."

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:29
msgid "This subject will be used while sending email to author."
msgstr "이 제목은 작성자에게 이메일을 보내는 동안 사용됩니다."

#: admin/templates/review-email-setting.php:29
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:43
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:180
msgid "This subject will be used while sending email to the author."
msgstr "이 제목은 작성자에게 이메일을 보내는 동안 사용됩니다."

#: admin/templates/feedback-general-setting.php:58
msgid "This text will be used on feedback button."
msgstr "이 텍스트는 피드백 버튼에 사용됩니다."

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:164
msgid "To"
msgstr "To"

#: admin/templates/feedback-general-setting.php:49
msgid "To send email notification to the author after feedback submission."
msgstr "피드백 제출 후 작성자에게 이메일 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/review-general-setting.php:75
msgid "To send email notification to the author after review submission."
msgstr "리뷰 제출 후 작성자에게 이메일 알림을 보냅니다."

#: public/templates/all-reviews-section-cum-listing.php:74
#: public/templates/reviews-section.php:122
msgid "Top Ratings"
msgstr "평점순"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:117
msgid "Total Users"
msgstr "총 사용자"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:432
msgid "Unassigned Questions"
msgstr "할당되지 않은 질문"

#: public/class-review-submission.php:217
#: public/class-review-submission.php:320
#: public/class-review-submission.php:355
#: public/class-review-submission.php:423
msgid "Unauthorized request. Failed to verify nonce."
msgstr "승인되지 않은 요청입니다. nonce를 확인하지 못했습니다."

#: public/class-feedback-handler.php:216 public/class-review-submission.php:241
msgid "Upload Failed. Please try again later."
msgstr "업로드에 실패했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오."

#: admin/class-course-feedback-cpt.php:352
#: admin/class-course-review-cpt.php:491
msgid "Uploaded Images"
msgstr "업로드 된 이미지"

#: admin/class-course-review-cpt.php:510
msgid "Uploaded Videos"
msgstr "업로드 된 동영상"

#: admin/class-course-metabox.php:122 admin/class-course-metabox.php:331
msgid "Use Global Setting"
msgstr "글로벌 설정 사용"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:64
#: admin/templates/review-email-setting.php:64
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:77
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:214
msgid "User display name"
msgstr "사용자 표시 이름"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:65
#: admin/templates/review-email-setting.php:65
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:78
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:215
msgid "User email ID"
msgstr "사용자 이메일 ID"

#. translators: %s: Course Title
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:334
msgid "User Feedback (%s)"
msgstr "사용자 피드백 (%s)"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:62
#: admin/templates/review-email-setting.php:62
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:75
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:212
msgid "User first name"
msgstr "사용자 이름"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:66
#: admin/templates/review-email-setting.php:66
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:79
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:216
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:63
#: admin/templates/review-email-setting.php:63
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:76
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:213
msgid "User last name"
msgstr "사용자 성"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:112
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:115
msgid "User Response"
msgstr "사용자 응답"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:91 admin/class-rrf-survey-cpt.php:92
msgid "User Responses"
msgstr "사용자 응답"

#. translators: %s: Course Title
#: admin/class-course-review-cpt.php:472
msgid "User Review (Title: %s)"
msgstr "사용자 리뷰 (제목 : %s)"

#: admin/templates/feedback-email-setting.php:58
#: admin/templates/review-email-setting.php:58
#: admin/templates/review-prompt-email-setting.php:71
#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:208
msgid "User shortcodes"
msgstr "사용자 단축 코드"

#. translators: %d : Comment replies count.
#: public/templates/single-review.php:158
msgid "View %d more replies"
msgstr "답글 %d개 더보기"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-feedback-cpt.php:485
msgid "View %s Feedback"
msgstr "%s 피드백보기"

#. translators: %s : Course Label
#: admin/class-course-review-cpt.php:689
msgid "View %s Review"
msgstr "%s 리뷰보기"

#: admin/class-course-metabox.php:128
msgid "View all feedbacks"
msgstr "모든 피드백보기"

#: admin/class-rrf-question-cpt.php:83
msgid "View Question"
msgstr "질문 보기"

#: admin/admin.php:27
msgid "View Ratings, Reviews & Feedback documentation"
msgstr "평가, 리뷰 및 피드백 문서보기"

#: admin/class-rrf-survey-cpt.php:279
msgid "View Survey"
msgstr "설문 조사 보기"

#: admin/admin.php:29
msgid "Visit Changelog"
msgstr "Changelog 방문"

#: admin/admin.php:28
msgid "Visit customer support"
msgstr "고객 지원 방문"

#: public/templates/review-completion.php:28
msgid "We will make it public once it has been approved."
msgstr "리뷰는 승인 후 공개됩니다."

#: public/templates/review-details.php:51
msgid "What did you like or dislike? What were your expectations?"
msgstr ""
"강의에서 좋았던 점이 있나요?\n"
"개선이 필요한 사항이 있었나요?"

#: public/templates/review-details.php:47
msgid "What's most important to know?"
msgstr "리뷰의 제목을 작성해주세요."

#: public/templates/reviews-section.php:22
msgid "What's your experience? We'd love to know!"
msgstr ""
"수강 후기를 작성해주세요.\n"
"여러분의 평가가 더 좋은 강의를 만듭니다."

#: public/templates/review-details.php:42
msgid "Why did you leave this rating?"
msgstr "이 별점을 준 이유는 무엇입니까?"

#. Author of the plugin
msgid "WisdmLabs"
msgstr "WisdmLabs"

#: public/templates/reviews-section.php:33
msgid "Write a Review"
msgstr "리뷰 작성하기"

#: public/templates/review-details.php:50
msgid "Write your review*"
msgstr "* 리뷰 본문 작성"

#: admin/templates/review-reminder-email-setting.php:172
msgid "x reminder emails will be sent. 0 for no limit."
msgstr "x 알림 이메일이 전송됩니다. 제한이없는 경우 0입니다."

#: admin/class-course-metabox.php:123
#: admin/templates/feedback-general-setting.php:10
#: admin/templates/review-general-setting.php:10
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: public/templates/delete-confirmation.php:26
msgid "Yes, Delete My Review"
msgstr "예, 내 리뷰를 삭제합니다."

#: public/class-review-submission.php:343
msgid ""
"You cannot rate 0 stars. Please go back to the previous step and select a "
"minimum of 1 star rating."
msgstr "별점 0 개를 평가할 수 없습니다. 이전 단계로 돌아가 최소 1 개의 별 등급을 선택하십시오."

#: public/class-review-submission.php:361
msgid "You do not have qualification criteria for deleting this review."
msgstr "이 리뷰를 삭제할 자격 기준이 없습니다."

#: public/class-review-submission.php:326
msgid "You have not met the qualification criteria for rating this course."
msgstr "이 강의를 평가하기위한 자격 기준을 충족하지 않았습니다."

#. translators: %s : Course Title.
#: public/templates/popup-feedback-form.php:19
msgid "Your feedback on %s"
msgstr "%s에 대한 피드백"

#: public/class-review-submission.php:124 public/class-reviews-section.php:191
#: public/templates/reviews-section.php:43
msgid "Your Rating"
msgstr "나의 평가"

#: public/templates/rating-preview.php:34
msgid "Your Review"
msgstr "나의 리뷰"
